得到同樣快樂 彼此亦有沮喪

童話書從成長中難免要學會失望

泰國捐精

三上悠亞快樂 波多野有沮喪

成碟青瓜

。。。。。。

成口一滴滴

人會厭舊 貪心所以

好想食唯一雲貴川

逃出去

關我撚事。。。

ok....

我們也曾在愛情裡受傷害